[DIA] 恩真去左邊 🤔

尋晚平昌showcase冇見到佢既

如你所講，就係去咗左邊。
唔知有無去埋右邊。

笑左😂

吖可能係笑右😂

認真㗎，好似失蹤差唔多三個月喇喎，最後一次見到佢應該係一月ISAC錄影嗰日

佢究竟係咪退出

仲以為上年跌完奶會走紅，點知而家直頭消失

上排又聽到d人佢可能去參加produce48
， 但又未確定

我都想咁近同珠恩玩遊戲呀

知恩有冇聽到咩消息

去左比賽

produce48

唔知呀

連娛樂通G妹都唔知

又去喊哂口話紅唔起所以嚟參加呀

係吖知恩咁佢地公司又冇出通告，新聞又冇報，點知唧😄

如果贏唔到又死死氣咁歸隊吖😁

下個月有個dream concert 咁睇佢都唔會去㗎啦

舊聞

時隔三年，DIA將再度與新沙洞老虎合作。 因為製作DIA出道曲Somehow成為話題的新沙洞老虎和DIA時隔三年再次重逢，正在滿 懷雄心準備回歸新曲的宣告，令人充滿期待。 兼具節奏感和旋律性的DIA出道曲Somehow，因為擁有中毒性的旋律、和DIA的色彩完 美結合，受到大眾喜愛的新沙洞老虎正在傾注心血製作DIA的回歸歌曲，歌曲製作目 前已經進入收尾階段。 粉絲們對於DIA和新沙洞老虎的重逢抱持著期待，究竟會以什麼樣的歌曲回歸令人好 奇。 另外，與新沙洞老虎時隔三年再度合作的DIA回歸日程目前正在協調中。

如果佢同somyi 唔要其中一個你地揀邊個

係咪唯一個佢自己上過既節目？

貼錯

仲洗問，梗係somyi

唔係我，不過諗實會有人揀佢，俾佢入到unit可能多左人飯